
This text on Russian language in UTF-8

Этот фильтр дает возможность вставки таблиц в формате CSV в ваши документы.
Вставленные таблицы преобразуются в HTML. На сайте в фильтре для HTML должны
быть разрешены теги <table>, <tr> и <td>.

Таблицы могут использовать собственные стили для строк и столбцов - отдельные
для каждой опубликованной на сайте таблицы.

Чтобы отобразить csv-данные в виде таблицы их следует обрамить тегами 
[CSV]...[/CSV], в первом теге могут также быть указаны дополнительные параметры 
фильтра. Пример ввода:

[CSV unquoted sep=; sortby=1]
поле №1;поле №2;поле №3
1;Строка 1;1.2
3;Строка 3;тест
2;Строка 2;3.2
[/CSV]

Полный список дополнительных параметров см. в справке к модулю. По умолчанию
фильтр полагает, что ему передаются строки в кавычках разделенные запятыми.

Автор - Аксель <axel@drupal.ru>
Лицензия - GPL (см. LICENSE.txt)
Разработку csvfilter для Drupal 4.4 спонсировал Андрей Пшеничный (sunrobot.com)
Поддержка для русских пользователей - http://drupal.ru/forum/support

